Bitcoin/cryptocurrency 集中討論區(116)

ADA GO GO GO

登互割史記
1. 雞巴
2.價投
3. 西巴
4. 樹仔

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

1.27入 會唔會太遲

下個禮拜答你

傻嘅先買call

short = free money
不過我遲左開唔切

賓尼又為世人增長四成財富

鬼佬收市時間 個市應該差唔多跌啦

講完次次都係屌返落去

我已經中過avax ftm夠姜再嚟多次 我依家開夠三倍孖

你老母係咁跌嘅喂

符合圖片分析

ADA進度咁慢，應該出細貨掛

啱啱買咗成粒BTC落去 有問題我瞓街

一齊贏

睇住成晚ada訓唔著

仲有幾個字

做乜

信者得救

Ada!

準備睇大跌

連登仔大船有邊次唔沉

尔刀幾能寸

搞到想set止蝕位

4分鐘?

3

2

1!

0!!!!!!!!!!!!!!!

有冇人知而家點

同無事發生一樣

勁原來seamless就係咁解

會買既都一早買左啦
湊熱鬧既見無料到就會賣
跌機率大過升

好波 散水

又話$3 $4 好啦我算啦 起碼都俾1.5我好唔好先

真係散？ADA 的1蚊入慢慢等佢

睇到呢度笑左

喂大佬 我3孖呢度唔夠比息啦嘛

1.4ok?

笑 大船又慘

每天巴講嘢 我即刻放3成止賺

收窄三角可能會爆上

結論:睇btc#upset#

睇BTC 咁我不如買BTC 我仲有7成 無怨

In long run 呢到嘅資深巴打意見真係幫到手

雷聲大雨點小 你老母食屎啦

Ada:

長期開住咁多隻幣，得你一個見紅

真係逆市奇葩 呢個我冇嘢好講

如果Ada爆上3，佢market cap會唔會太高，未來幣

個半都上唔到啦 $3痴人說夢

有冇人可以割一割n仔
想入

太hyper不如信btc上100k

臨訓前 做多個決定 放多30%倉 BTC > BUSD 48700

20% BTC 15% ADA 10% ETH

聽日揸55% cash睇路

屌你牙一隻空氣幣睇ETH一半市值

邊個話要做到嘢先炒得起？

狗幣冇咩嘢做到都炒起咗17倍

嚴重flowmo中
唔想開cex錯過好嘢

其實D人永遠星期6日入, 星期5放係咪會發達

咪炒起左3毫到個2啦喎

會跌

睇咗60幾個留言 依個先係重點

又升緊啦 衝擊50000防線

睇嚟個post 好快就會返番去 weekday 大嗌升災但係冇入到平貨 然後到weekend特價時段又係到嗌幣災又唔入貨 嘅節奏

牧場衰落

準備小b joy

有冇人西巴lp？ 要投資幾多先一日出一個C仔？

希望唔好又係瞓醒已經幣災完

星期五已經set 咗價 44K 買到 40K，最後42去到40K都買唔到

今次都係唔好咁貪心

其實幾危險，弱智俄仔寫d code真係好驚比人hack

第一次唔驚場主rugpull，但驚俾外人hack

佢應該冇咁嘅智商rugpull

匡智要rugpull 晨早走咗 依家擺1000u支持佢算

香港早晨報導
自動 5.1k

重倉Ada，$2見

咁靜嘅個post

Bjoy

升災就有

尋日十幾蚊放曬d C仔

用單pool farm出黎嘅n仔farm緊c

自動自動！

央行收息係爽，個市升但成手U硬係怪怪的

但我都係決定放一筆係央行....固定有生果金係最爽

唔係得6%apy咩

美國佬真廢
升得個dd

屌你老母賺得個雞碎咁多 瞓覺算

一萬usd我真係無膽射入弱智俄佬個project

還我血汗錢

陪你坐緊

1%日息
揸部分穩定幣的好處係確保左條退路，一個大浪打埋黎死唔去

要b仔真係stable

搵兩餐都好

唔知點解慢慢有啲respect俄仔嘅努力
係咪所有人成為騙徒之前都係一個好人

點做到1%日息？bdo-busd LP?

上星期幣joy足成個week, 無價值，無央行，無b仔free money, 真係搞唔掂

我都係咁諗

啱啱入左500u即刻上

臭閪258

都係靜靜地贏

我覺得風險同回報成正比

瞓醒個價 仲係25x

fee?

推走佢推走佢

集氣260

完左 farm 到底會幾錢

酒呀

完咗之後n仔除咗直接swap可以點入手？

hold到完 500u drop to zero 都可以接受

淨係 swap 30日之後先有

俄佬好似講過30日後會再開返單池

c 55

Dklm 260硬到

Ada暴跌

冇farm c

連登仔又想身家轉移

除非有smart contract risk導致成個系統收皮，如果唔係佢甩轆之前一定走得切，救得返再買都唔會踏空好多

割

屌20粒尋晚16蚊放曬

已經50K 幣乜撚嘢災

@emma (訓街）

2佬上返1600

升joy

66喇

上唔穿58k都仲係災

ada食咗屎黎

係咪你地自己炒緊

四妹升穿左阻力

逆市奇葩

我尋晚已經離曬場
只係單pool緊

我以為click withdraw彈出黎個收費已經包晒
浪費左兩日時間 早知唔拎住
thanks巴打

AVAX LINK竟然連升都一齊升，好Gay呀

大師兄5字頭

一撚定 又互割賽第n回

15分鐘16蚊上到77蚊 我唔信唔係你地

我真心係愈嚟愈repect佢

一粒都冇 想割都唔得

嘩屌 我堆0.1x 啲N仔終於靠隻C仔番本
而家N仔同C仔就番晒本了

原來就係你托住n仔個價

ada

牛牛個apy跌到得返124%,我做果時明明3xx%

auto 2.0

我支持佢阿，長期單pool, 但都想人明白風險

一小時圖仲算靚 再落就止蝕

Market cap 頭50隻得佢見紅

前幾日其他跌到陷家產又唔見讚下佢
冇人對ada好

大劉對Ada仲好

70

我都repect 弱智都搞生意 仲要成百萬TVL

要不是連登仔照顧...

你地走啦。。。。。唔好搞俄仔

蛋2.0
但真心驚佢dev team出事

$76 放咗C仔咁快得番$70

佢話遲啲會退返0.5%fee

臭閪又被人一棍扑返落去

是但啦 我由500坐到100坐到10再坐返上70
睇化左

準備試51000

無撚用...

不過真係大家自己睇路
有心還有心 出事還出事多
講緊100M 其實呢啲effort唔係話真係好多

BTC係咪想skip 咗妹下妹下嗰幾日，唔測試50天線直接升空

你地班PK咪亂割 一陣俄仔頂唔緊 比我地割到去割脈你地過唔過意得去

我等睇俄羅斯第一位弱智首富

起碼多過堆pancake fork

不如大家教下佢點做好啲，一齊搵下錢咪算

教咗成個星期

有幫佢打氣同debug

好痴線

又話會爆升既

俾啲正能量佢 等佢心虛唔好食我地住

臭閪要百屌先會成才

nc仔一升連升apr都升咗個double
大家揸多陣等啲人fomo in, apr同個價都會爆升

放長線俾鬼佬割

你地真係唔驚佢變第二個nya?
弱智dev同rugpull一樣咁危險喎
之前啱啱入黎呢個post見feather巴打貼隻貓
過左晚夜就因為弱智bug drop to zero

我 0.18 接火棒畀人割到一頸血而家有機會番本仲唔走呀

真正既關愛基金

每個pool 挖出黎既唔係N仔 係一份愛心💗

幾時先上番58000，2000，300，1.5
好悶，又要訓番3年

岩岩開始留意crypto
想問 點出金？

無人叫你放咁多入去

一吋了，要入了

crypto scam 黎
出到金當你贏

連登仔咁多高危賭場 都幾皮幾皮沖入去 無驚過

入貨呀

ada含得

有無人有n仔個價既chart link

冇chart 得現價

Ada支棍

出stablecoin去exchange

牛市食大棍 molamola

Ada又玩乜野深喉

咁勇 低你發達

明明綠燈

好似可以買下down

binance 死左future

幣災已成為日常

Ada 咩你可以深喉都didn’t feel anything 㗎咩

喺Coinmarketcap 見到，呢隻滅頂99.95%係咩玩法

Multiplier 今日上Pancakeswap & Syrup Pool

收割

43K 到 差唔多50K有無人仲攞住張圖表妹下妹下

睇完珍鑽重製版個畫面dump左

doge 都想扯想扯咁

恐怖過bitconnect

d圖著晒火

啲大戶想玩死啲圖表教徒

閃貸來了，誰都擋不住
酒呀

一返工就b joy

師兄2倍左？琴日明明仲係1仙

蔡少芬條仆街 我屌你

Rug pull

不過都冇所謂啦，BTC上100K嘅時候都唔洗介意係48定49K入

總之我就好安心咁半倉BTC

屌 我都係

有冇人用緊佢個wallet

我七成BTC

特價 無貨既好買貨啦

ADA 你瞓陣好乖乖哋起身

對踏空咗嘅人嚟講 少少特價都好過冇特價

炒幣冇得瞓覺

尋日攞stake出黎嘅n仔一半換bnb生左2粒c仔

點玩法

對唔住早左1個鐘出

希望出到NFT產品再升

一小時圖條MACD已經連續三四個鐘打完交叉又起番少少，睇唔透

Ada香港時間1點44分先update mary
依家咁急做咩

用coin做網上賭場 會唔會犯法？

係 睇好俄仔
堅定持有

一直都有

你賭就犯法

flow上到27

個sbx話airdrop soon 都air左成18小時冇料到 仲話人地正檔野

尋晚係28

西巴計時倒數係埋全部pool?

單邊farm

係咪一定要cex買 唔想再開acc

全部單stake

咁人地係可以羅d coin賭錢...又無rug pull ，唔係正檔野係咩.....一開始都講明係為賭錢入去玩唔係賺快錢..

個個高位坐重貨
有smart contract先係戲肉 先有需求 唔明咁急做咩
而家先開始到戲肉

廢老用200u 去farm N 仔

大你50倍

乜野新token?

會點玩法
farm完即劏？
我見上面巴打又會換做C仔

黑閪出口術
死美國狗

做咩binance定左期貨交易?

Kraken 至少唔係大陸野，你開得binance 都唔爭在

Black Lives Matter

大尸會玩lp 我地單pool即賣就可以
生仔大戶一定快過我地

我無乜cake 咼

睇你會唔會合LP去farm
Apr 係吸引
但個價都浮動 舊日見過0.008低位

原來9點upgrade

玩125x 果d 合約教點算

thanks!

訓醒又b joy

Thanks

直接買bmxx 等佢升放
散戶咁得唔得？

8:45分開始要平倉 我睇通知話suspended，唔知係咪解強平

thanks

哇 玩成兩個月 咁等cake 平d先

無強平 我d 倉仲係度

Cake好似岩岩燒左token...唔知會唔會跌

價值係咪要開始賺息蝕價

呢隻以前見佢$0.2，應該無上過幾百蚊咁高

幣安將於2021年03月02日上午 09:00（香港時間）開始U本位合約交易升級，升級時長預計1小時。期間將暫停U本位合約、期權（App）交易及杠桿代幣申購/贖回功能，具體如下：

慘

等睇連登仔係同一個pool互割 twice

用過ftx唔會番去幣安玩合約
又貴又廢

已經俾人割左

期貨停左d 現貨即刻無上落

CZ一早控制毒品經濟啦

邊可能7% 20bnb得3-4%

尋日有

6連棍, bjoy confirm!

流血

5條血痕

有冇人留意1INCH
值唔值得長期投資

廢老收息 日常

我25粒琴日大概5-6 左右，過左排得返3 hahaha

已經賺到笑

台灣野都可以買

匯豐都可以唔派息

假大昇又落

N就來0.03 一陣又互割

自己total value

尋日開始等緊位入 唔敢高j 等到呢家

今早先放左5000粒 有d後悔

價值歷史任務已完

兔仔少左息

又有弱智爆央行個code
屌你老母弱智上網係想點

用usdt 單pool
擺喺到睇炒唔炒得起

點解唔放落pool

Viking咩事？有冇人撈底？

過咗 幾年 就冇人提

係 黎緊只會好似auto咁陰跌

短線hold現貨等升都唔差

冇信心玩lp 前幾日有個巴巴0.1做lp比人埋左

C仔點解升咁勁

yield watch 都出幣...我寧願佢收鎂月費好過
唔係乜撚都要出幣..
不過照會炒, 炒完1日即賣

哇屌，又miss左

愛是恆久忍耐

抽咗本就咩都唔驚

做咩唔正正經經收錢
自己個acc total value又會郁
佢個token又會郁, 煩撚到爆

早入場就係
咁你應該0.01左右入

我都寧願佢收月費，一定課，出幣就算了陣間搞到好似CRO咁柒

咪係
成日鳩叫 影響 士氣

agger

有人炒緊
suppose N:C個比例1000:1先正路

出幣有得炒多人買

預計幾钱
重要就快完 FARM

納期無晒方向,大家唔好太樂觀! 只入特價貨,不高追!

佢NFT出唔出到貨個價值可以差幾十倍

佢prorgam唔得如果連NFT 都唔得就可以走人

K線唔穿番D線再持續既話幾乎都係假升

幫我同佢講：
賺醒錢係我本事
憑咩要讚
屌你老母

1inch 中左伏 放1000u 入去 拎番要俾百幾u 做gas

erc20

Apply 咗

佢前身搞過nft 出過貨 叫cyber2188

用埋哂gas token都咁貴?

原來有前身

牛市咁多retail見乜買乜
project announcement都特別多

點解唔用BSC 1inch....

Auto死過返生

無事了

一開頭唔識 用左eth 換佢d 1 inch

屌你BEE 請人
要爆升了

Regional Growth Marketing Lead - Crypto
Bee Games Limited

唔知今日大戶炒邊隻
btc橫行又係炒alt coin既季節

大戶

仲係marketing

掘咗一晚礦，賺4usd，真係多撚謝

大家可以去goldman 見工啦

LONDON (Reuters) - Goldman Sachs Group Inc has restarted its cryptocurrency trading desk and will begin dealing bitcoin futures and non-deliverable forwards for clients from next week, a person familiar with the matter said.

又可以見證巴打財自

咁佢marketing team 幾成功 早排引到人玩

拎部安心出含機黎掘

唔知係美金Drop to Zero 定係SCAM 之王Bitcoin Drop to Zero 先呢

octree 就嚟300鎂一粒了

btc又k穿d
睇下頂唔頂到

肯定係bitcoin

賭美金收皮係我入Bitcoin 嘅最大原因

正!!! pi network

升左成倍 最後上車機會

Ada

帳面由3000u玩到上10000u了

買c仔定n仔好？

咩scam黎?

有時唔係想屌，大家真係貪一開波個一下，所以我反而覺得，啲場一開波反而唔好入，等啲撚樣同鬼佬玩完先入場，玩殘玩謝個場都仲係度再入去。

想最穩就單stake

巴打真高手 可否share 倉

呢度有冇人煲湯

AVAX 同LINK 呢2兄弟真係好gay
同步左成個月

單stake啲pool最簡單 free money

雞巴，底褲，維尼，火箭兵團etc 躺著也中槍

7成西巴
1成BTC
1成Fiat
不過會慢慢轉返BTC

7成西巴

會升唔返架

又跌返 45 互割

草就是最好例子 跌到落地獄

會否太多

同尋日十幾比已經高好多

樹仔音樂已停

將自己副身家交比弱智打理

我放2000u 單幣stack 都驚佢收皮

依家啲bug冇咁多 等緊大戶入場
但我的確係玩得太高風險
當初見本細先咁玩，之後都換大佬同二佬

落返50蚊就買

ada教溝到底

大家d risk management

抵你地財自嘅

並沒有

1.12m tvl 啦 明顯有錢流入

個個都想做賭俠巴

期待之後用crypto credit card

nft之王 flow 就快穿30

Oct原本幾多？

音樂會再次響起
樹仔都會變神樹
利申 打手 sh 緊

屌

港女升得雞碎咁多,笑撚死人

回到起點25蚊再嚟過
最重倉嘅alt就係link

大型樹窿音樂會

西巴係咩?

繼續捉甲仔, 0IL

+144.27%

CyberTime

我舊錢當total loss 左

17

Public sale 買得1000

CT 神教

玩咁大,抵你發

望住avax 同link 一日比一日多係幾爽

裸跑上戰場嘅勇士

好悶呀係咁妹,有冇正場可以farm呀

btw,重回自動個d巴打有冇合lp farm? 定就咁hodl?

if you can't risk, you won't be rich

hodl咋

弱能俄仔場

西巴單pool

賭俠巴嘅成功唔知害死咗幾多人

覆錯

個陣幾錢一粒

就咁hodl 算，合lp 已經無乜肉食

ada真係好廢

0.1

Pancake

300 倍

Cathie Wood Says Janet Yellen Doesn’t Understand Cryptocurrency, Bitcoin Far More Energy Efficient Than Gold

契媽

Link

不了,你地已經玩左幾日

一陣Yellen發脾氣就慘了

咁暫時見多數人都勝錢既

有鎖倉 未解鎖 我成日都拎黎打j

好,跟

小本....合左黎farm

俄佬知道我地咁樣講會點佢

豬左唔出聲咋

佢單pool stake free money 嚟

都唔係第一次

無事嘅，有巴打喺tg 屌佢老母佢都唔知

新鴨場, DUCK-BUSD LP ARP 488,416.09%
目前得7x個address玩緊, 要唔要比人割自己決定

之前有啲人問完賭場後就冇再出現過。。。。

有好多。。。

rug pull

底褲 草 維尼 呢三個都害人不淺

bnb 297 山頂

WTF!!!!!

無bsc wallet choice

維尼

一皮變兩球

正幣驚西 binance唔執就會上架啦

巴打你STRONG HOLD？

癲

請食tea

咩幣

但其他altcoins升得仲多
其實咁Pair法冇央行咁高, 但夠穩陣加有潛力
前題係SAM哥

gas fees都唔夠俾比

我一開始都allin玩scamfarm 係草到輸返60% 就唔敢再allin了

一開波已經俾人dump and pump 咗
依家address holder 不斷升
要屌都屌啲fork farm先

賺緊變洩緊

ETH

加左小小
其實我擺左幾日已經回左本

點掘

我放binance2.0個鎖倉 一日幾毫子

cls

ADA係唔跟大隊走勢

神樹今日上到1000 派 1cake 比頭20個集氣

有冇百倍幣比我扑一扑

lm

集氣

中我就唔溫書喇

sam gor 日日都劏，個價唔識跌落去

有 n仔 遲d上2

doge

Bee

一開始都係玩doge 玩到後面比elon玩殘左就無掂lu

有無價值2代玩下而家又輸俾通脹了

1.28m 啦

我一開始玩crypto 就係doge

日息6%都仲輸通漲

咪用張3080掘

Auto同egg好慢

連登仔

真。價值投資

LINK ARMY

agger
成手臭閪擺係到,完全無息收

幾時先去返13000

BTC

互割round x開始

搵唔到入口 有冇link

你地N仔會即賣定博佢反彈

btc要一百倍可能要我個孫結婚

可能佢住委內瑞拉

n仔20000u就有得做largest holder

入埋單池啲 LP
靠你啦俄仔

我平均一日9蚊

你又冇講幾時百倍

佢地0.1比人割點會咁快放

Product Assistant - Intern

Binance

CZ i am coming for you

有冇d 一兩個月到

多謝巴打請我食lunch

n

集氣留名

返binance intern 問佢出糧出BNB得唔得

ok 集氣

請唔請IT狗

要問埋每日出

睇住n仔c仔個address count冇升 但tvl係咁升
其實係咪連登仔加咗注only

Bitcoin could become the “currency of choice for international trade”, says Citi

開始各方吹奏

樹妖支援

肯定係啦，一陣又互割

citibank 出咗份report
就係講btc

期待crpyto credit card

如果冇得強制sh
我諗好多人就算買中都未必可以食盡百倍
信仰少啲啲都唔掂

隻鴨 5%有d怕回唔到本就死左

快撚d 288k

火幣請緊trader

0.08溝到0.008都有貨 割我吧

咁就回調完啦？ 定最後逃生門

bnb個控場明顯到

納期跌,似逃生門

最大莊家cz 佢話唔比升就唔比升

發現冇乜人講我莓，pump完了?

btc穿49000就bjoy啦... 頂住呀..

Free fall

9點都穿過

狗衝入場

shipping巴 今日應該gel頭$353now

佢有自己場唔玩係要踩入嚟

5分鐘 隻鴨 $28到12

梵高理財

$10

• Collect and analyze user feedback and internal feedback

我怕個個都屌你咋CZ

照apply 先

所以個時bjoy左一次啦

Hold到2046

單pool資金全面入場
個%越黎越低

你又有買？

樹仔咩事 咁都可以炒到咁高

發覺連登好多大戶

真 有咩方法強制sh

琴晚我係busd有1% e架得0.4%

咁係自己戇鳩
怪邊個
西巴講真個面唔scam先
同埋佢地有自己追tg
scam 場唔識玩亂衝
輸係抵死

有埋lp 都唔識搵
不如唔好玩啦

唔互割我會想入返場玩，宜家不了

冇呀佢都係oracle咪留意下

叫左dyor 呢啲幫唔到

farm我真係完全新手，巴打請見諒

0.03

又互割

港女又轉紅

link 即將30

神樹上呀
我冇比連登仔割走

0.0328

單pool farm 等上10蚊 mark my words

av 唔跟

哇，n仔係連登仔推緊？

我估大勢係玩cedefi 玩一個世紀先
而家我地都係頭啖湯
只要binc不死我地都會一齊財自

要割了

對價值投資有啲信心啦

如果c同n比例係1000 一係n上0.048 一係C跌到32
大家自己簡

其實avax 就係專比大公司玩cedefi 但仲未有人發現到佢優點

如果eth短期內做到bsc果種價錢同速度一定去返果面
如果搞太耐到bsc起好曬個ecosystem之後就廢時過返去

好明顯有連登仔大量買入N仔

0.001 and 1

想比人割?

av好快跟
btw 我用AEB 射啲link去avalanche
等咗半個鐘仲係initiating transfer
之前十分鐘內

cls個pool咁大都係咁升

0.343 割啊

咪話唔益cdrom

入場教學
去pancakeswap揀token入:
CTFToken: 0x299baC24C8ad5635586fDe6619efF7891a6c8969
NFTLToken: 0x2f7b4C618Dc8E0bBA648E54cDADce3D8361f9816
就會揀到隻coin
買完之後可以同bnb pair LP
就可以去個網到farm
目前2個farm都係出CTF

我射過一次之後就無再用過
直接換avax 經xchain 換仲平啲

西巴會唔會比人hack

都要cex唔特登block avax出金先得

n仔咁貴都搶

唔割，雞碎咁多...

咁你返工即係上連登啫

20萬粒@0.01準備好割了

入左10粒SH緊

member啦點撚佢地接貨啊

好易啫
睇返早幾日西巴個互割咪知點解有人SH
每天巴應該都1000U

其實玩 farm 就好似玩射龍門咁
成班傻散一萬幾千/十萬八萬咁賭好開心,個pool去到一百幾十萬好似好正
然後大戶一黎下下一球兩球四球八球咁落注,幾鋪內一定收個pool皮

其實有冇d場可以限最大落注額,等老敵唔會被湯

請問farm係唔係應該集中一個pool好過兩個pool?

ADA 1.20鑽石底

得返信徒

多pool比多啲gas fee

麵包又軟番
尋日真係大奇跡日
原本高位後走左，不過見跌左又多手入些少，結果無左幾%

係咪gas fee升咗? 好似推薦用fast gas

而家割 點解當初唔割盡 等佢$1先割

甲仔

唔知幾時先開通埋其他token係X chain射翻交易所

佢有心可以拆做100個address
根本限唔到

xchain 剩係比avax transfer?
可能要交易所開通cchain transfer先得

即刻0.0353

新手更加唔好玩呢D
入返pancake 先啦

多謝巴打教路 依家買nft 升得好快

尋日叫人買西巴 就俾人屌
結果你哋而家個個衝去買

見幾個post 都無人貼出黎 我搵夠了 咪比大家一齊搵下freemoney lor

佢就係擺明要話你知, 個場SAM GOR 我既

361 啦

多謝你 趕到尾班車 好開心 終於有一次係上到車！

你個LP宜家值幾多錢

拎晒去stake + del app

要上0.05了

368

我已經拎走左好多
唔夠心雄

玩西巴幫我供書教學讀master

想知你farm出黎既C仔最後點賺法
我1X蚊放曬

之後重快
唔買走寶

我玩埋呢轉財自dse都唔考了

屌你老尾 我依家再加 再跌我再加
陣間我就連app都del柒埋佢 升返叫我

多謝你

升中試唔考了

我都係17蚊放咗大部份
而家慢慢儲
諗住唔放了 睇好西巴
利申 已經拎咗本出嚟

呢度個報價系統仲好過上去睇

有錢齊齊搵

又試底

Nft應該上到4數，用曬成副身家買了

大家不如目標$1

升小學面試都唔去了

你而家叫連登仔高追
等陣跌翻落嚟 呢度又要開戰

最後機會喇各位朋友 火箭一開就停唔到

而家係咪無曬人玩cake ,兔仔
變曬廢老幣

0.04

會唔會真係一蚊架

牛市返嚟了

fomo完n仔 準備又到c仔被割了

我最期待的畫面.jpg

遲啲有得wrap erc token變native asset
又係唔同standard

玩緊...穩定賺息無咩野好講

留名睇互割list多一個名

N 仔之前最高幾多

我仲玩緊cake

0.26

0.25..
btw尋日朝0.007

大家玩幾百蚊算數啦 等陣又比人割
除非你有幾十萬屙落去
應該可以控制到市場嘅價格

0.2 準備歸位了

一直用cakebnb farm緊兔兔
唔錯啦個息
兔兔穩定咁升上去

上面有

癲線 N仔直衝ath

N仔越升
單pool個APY越高

首先0.1先啦
唔好咁貪心

蛋糕重唔係我嘅

usdt 琴晚見得900%
今日1700%

係 買完放左係到無理過 一兩日無上追翻post 變曬神樹又n仔
已經跟唔切

唔好講之前啦
嗰陣割到咁

好多scam

先前過百 帳面唔見左好多

啲人已經割緊

無乜啦

大家點睇alcx

我覺得好快又有互割睇

已經開始左

今次齊心上一蚊

割返落去又可以入場

絕對不割

都未到ath
應該重有得上

互割完自己又蝕錢 都唔知搞乜

割緊了

真係大上大落
但個大勢都係升，食到NFT條水

0.001 叫我

點解同一個場 可以割兩次

未必得啦

Ico feel

呢個po真係好撚危

c 仔已成 condom

大家玩幾百蚊算數慢慢farm算
唔好俾人割死

不過你哋夠膽就一齊all in

因為應該有人有farm左好多貨喺手

呢度d人好nice唔會割人既

庇護工場都有

證明仲係牛緊

放左係autofarm隔離
笑到氣咳

收成期

又割鳥

底褲樹熊都有啦

幾時有新賭場

Link 發力？

binance busd 活期6%有無伏

many一開場已死
似係dev有問題搞唔好

無

可能要坐出黎mc記先齊心到

金鐘m記crypto大會

睇完都無咩靚project, value呢d靚又唔見佢出

食粥食飯睇呢鋪

又上喇又上喇 最後一站加完油 to the mooooon

琴晚見到佢exchange個版嘅html入面個head仲寫住pancakeswap就知到hea搞啦

樹仔又無玩
N仔又輸錢
bnb又踏空

11600

一早走哂，回歸金蛋auto

N仔會上1蚊
我信匡智俄佬

咁C 仔會幾錢

bjoy

網格?

無玩 n仔樹仔x2

之前N 仔0.25 c 就400

N 1 C 咪1600

有，前一個post有講一隻幣限三萬美金，限埋人數

大戶割了
5000 可能會入返場

apy 上到15%perday 放幾日回本

酒

正臭閪

下次有咁正要入去玩下

原來係咁

幾錢

無玩到坦克

其實一定要有大資本控場 先有得玩 大戶除左軌人 都肥到一班跟大戶走既人 無大戶就變傻散dumping大會 無人幫手頂住

買黎打機定mine?

cakebnb定cake單stake好啲其實

Cls
我買iPhone 12 pro max 掘bee算

congrats 巴打唔做假煩膠咪幾好

梗係打機啦 不過都想試吓兼職mine

佢係一inch光陰一inch金黎

起起底先

特別版又貴啲

成世人都未買過部電腦貴過10000 (唔計mon,mouse,keyboard)

我屌佢老母 中左伏 原來係一寸巴

依家煩膠個名叫btc酒勢分析獅

[member我7299 買[/member]

用完就放
根本就係Free顯卡

可能仲有錢賺

我手持btc 幾年入 已經一百倍
唔駛等個孫

兩張3080

咁大隻xx 隨街跳！？

而家入難d了

點買到

一年6%

我對隻紅渣AX86U有興趣啲

有冇人上唔到bunny

覺得自己好廢,玩左咁耐都未一倍到個本
(如果唔係auto輸左獲金,應該有一倍)

津巴點睇Avax個marketing不及dot ada啲明星公鏈？

不過好似已經賣晒 同埋佢只限砌機

42 allin曬avax玩到宜家先回到氣

係BNB到贏咗一倍，AVAX到嘔返出嚟

不得了

時機唔啱姐 慢慢sh

星期日同個friend去砌，貴到仆街

我有

avax AEB 等咗一個鐘
仲係 initiating transfer....

見呢到有唔少Ada 支持者

介唔介意講解下Ada 有咩勁

有無咩promising 嘅use case

好靚

我都係auto無止盈 執少好多

我唔識計自己個倉了，太多swap過既borrowed assets

覺得自己是0

應該要btc返58000,bnb返 340 先有一倍

兩個星期得60%

唔記得咗

港女

買左$500u玩下

跌好甘
係咪又互割緊

臭閪

合約is waiting for u

其實nft搞得起好有潛力嘅

FTM想點

N仔上啦
火箭上0.1

我係farm派

btw , 個次撚屌 binance 派錯usdt比我個次,一直鎖撚住我個合約功能,我投訴左兩次都仲未開返比我

樹仔係咪落架
而家咁叫我點
貨就冇曬

無位入

咩黎

pencake死未

尋日推po 比人鬧
我推果陣先40蚊

依啲叫賭場

二層擴容方案 Hermez 發佈公共測試網，主網預計未來幾日上線

Hermez 通過將每筆交易壓縮到約 10 個字節來改善區塊鏈的可擴展性，預估可以提升到 2000 筆每秒的交易速度。